[緊急]如何拒絕人又唔傷大家感情？

是咁的，我有個private ig淨係比最好既朋友follow，follower都係得十個，今日堂妹突然whatsapp問我可唔可以比佢private ig，可以點拒絕佢而又唔會hurt到佢

個帳號淨係俾想同佢扑野既人加

咁你可唔可以比十萬蚊我？